拆彈專家最後個幕大車塞紅隧幾好睇

上網可重溫

有冇人覺得官塘係一個唔錯既地方

你以為點解上次藍田站下面炒巴士塞咁耐